有冇人更新左iOS13之後好食電？

本人用i8

係
i6s

i8唔個bmw架咩

樓主用緊13.0定.1.1

13.1.1

用緊8+，battery health同你一樣，我都覺得食電過12

係用左一陣之後開始發熱

諗緊換唔換電池好

iPhone7 3.1.1 倒水，3.1.2 好似正常返

13

但係13.1.2個更新內容好似淨係關X之後啲機事

i7 6900k
多左兩蚊電費

覆句wtsapp已經熱

好撚食電呀

更新咗之後每過一個禮拜跌1%